# 订阅模式

* `系统要求：iOS 9 及以上`
* `软件版本：Shadowrocket 最新版`
* `设备要求：iPhone / iPad`

{% hint style="danger" %}
此应用已在国区下架，直接搜索会出现盗版不可用的「Shadowrkcoet」。

（可以在 墙洞.com 的「兼容软件」页面获取）
{% endhint %}

打开 [Shadowrkcoet](https://dlercloud.com/client.html)，点击首页的右上角的「+」

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%284%29.png)

点击类型

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%281%29.png)

选择「Subscribe」，将订阅地址复制的内容填入「URL」右边的编辑框，点击完成。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%2818%29.png)

